%@metapost:602dm04.mp
\compo{2}{602dm04}{1}{$A$, $E$ et $D$ sont trois points
d'un cercle $\cal C$. La droite $(AB)$ est perpendiculaire à la droite
$(DB)$. La droite $(DC)$ recoupe le cercle $\cal C$ en $F$ et la
droite $(DB)$ recoupe le cercle $\cal C$ en $E$. $A$ est un point de
la demi-droite $[BC)$.
\begin{myenumerate}
\item Place le nom des points sur le dessin.
\item \'Ecris un programme de construction permettant de reproduire
cette figure.
\end{myenumerate}
}